宏觀啲睇一定要投泛民 五毛冚家剷

咩理由都好 一定投泛民
唔通對泛民有唔滿意既地方 就寧願投白票放生比十惡不赦既中共建制派入去加速賣港？ 咩邏輯？
如果你會咁做 一係五毛 一係弱智
記住投泛民唔一定要你buy佢地個套
係為左唔好比建制入去加速赤化
仲有如果泛民係食人血饅頭
咁建制應該係生劏香港人 再賣比大陸享用
最後重申 投白票冇實際意義
唔會白票夠多就可以廢左個立法會
港共政權仲係度 議會一日都會運作 一日都唔可以放棄

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

Raymond表示收到
大家記住一早去投票啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

取唔取消區選冇所謂

但係有都唔投就正戇鳩

推

支持

唔明d人話要杯葛區議會但要求雙普選既邏輯係邊

文宣就好似廣告咁 要散播希望

向政府説不，當年智利獨裁，人哋都怕政府會玩野，但人哋最後有冇投棄權白票？自己諗清楚星期日應該點做

見到依排咁多白票撚 我都R撚晒頭

lesser evil, 就係咁簡單

唔投泛民唔通投建制咩

大家一定要投票比自己友。 泛民都好

總之唔係想泛民贏，但建制一定要輸！而且大家一定要明白一件事，就係藍絲一直以來都係好統一咁投俾建制，泛黃就玩分化話投白票，根本而家就係一定要團結一定要贏區選，俾啲決心做好呢件事先啦大家。

同意 推呀
[black][/black]